# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YaST (@memory@)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-01-12 09:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2001-06-05 18:04+02:00\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Translator: 1.%s and 2.%s = Dependency; 3.%s = name of package,patch,...
#: QueueItemConflict.cc:266
#, c-format
msgid ""
"A conflict over %s (%s) requires the removal of the to-be-installed "
"resolvable %s"
msgstr "%s (%s) 發生衝突，必須移除準備安裝的可解析 %s"

#. Translator: 1.%s = name of package,patch,...; 2.%s and 3.%s = Dependency; 4.%s = name of package,patch,...
#: QueueItemConflict.cc:287
#, c-format
msgid "Marking %s as uninstallable due to conflicts over %s (%s) from %s"
msgstr "將 %s 標示為不可安裝，因為 %s (%s) (來自 %s) 發生衝突"

#. Translator: 1.%s = name of package,patch,...; 2.%s and 3.%s = Dependency;
#: QueueItemConflict.cc:294
#, c-format
msgid "Marking %s as uninstallable due to conflicts over %s (%s)"
msgstr "將 %s 標示為不可安裝，因為 %s (%s) 發生衝突"

#. Translator: %s = name of package,patch,...
#: QueueItemInstall.cc:173
msgid "Skipping %s: already installed"
msgstr "正在跳過 %s：已安裝"

#. Translator: 1.%s and 2.%s = name of package
#: QueueItemInstall.cc:263
#, c-format
msgid "Upgrading %s => %s"
msgstr "正在升級 %s => %s"

#. Translator: %s = packagename
#: QueueItemInstall.cc:268
msgid "Installing %s"
msgstr "正在安裝 %s"

#. Translator: 1.%s = name of package,patch,...; 2.%s = dependency;
#: QueueItemRequire.cc:184
#, c-format
msgid "%s provides %s, but is scheduled to be uninstalled."
msgstr "已經排定解除安裝 %s 提供的 %s。"

#. Translator: 1.%s = name of package,patch,...; 2.%s = dependency;
#: QueueItemRequire.cc:189
#, c-format
msgid ""
"%s provides %s, but another version of that resItem is already installed."
msgstr "%s 提供 %s，但是已經安裝其他版本的 resItem。"

#. Translator: 1.%s = name of package,patch,...; 2.%s = dependency;
#: QueueItemRequire.cc:194
#, c-format
msgid ""
"%s provides %s, but it is uninstallable.  Try installing it on its own for "
"more details."
msgstr "無法安裝 %s 提供的 %s。 嘗試自行安裝，瞭解更多的資訊。"

#. Translator: 1.%s = name of package,patch,...; 2.%s = dependency;
#: QueueItemRequire.cc:199
#, c-format
msgid "%s provides %s, but it is locked."
msgstr "%s 提供的 %s  被鎖定。"

#. Translator: 1.%s = dependency ; 2.%s = name of package,patch....
#: QueueItemRequire.cc:295
#, c-format
msgid "There are no alternative installed providers of %s for %s"
msgstr "沒有適用 %s的 %s 其他安裝提供者"

#. Translator: %s = dependency
#: QueueItemRequire.cc:300
#, c-format
msgid "There are no alternative installed providers of %s"
msgstr "沒有 %s 的其他安裝提供者"

#. Translator: 1.%s = dependency ; 2.%s = name of package,patch....
#: QueueItemRequire.cc:306
#, c-format
msgid "There are no installable providers of %s for %s"
msgstr "沒有適用於 %s 的 %s 可安裝提供者"

#. Translator: %s = dependency
#: QueueItemRequire.cc:311
#, c-format
msgid "There are no installable providers of %s"
msgstr "沒有 %s 的可安裝提供者"

#. Translator: 1.%s = dependency; 2.%s and 3.%s = name of package,patch,...
#: QueueItemRequire.cc:340
#, c-format
msgid "for requiring %s for %s when upgrading %s"
msgstr "必須具備 %s 的 %s，才能升級 %s"

#. Translator: all.%s = name of package,patch,...
#: QueueItemRequire.cc:391
#, c-format
msgid "Upgrade to %s to avoid removing %s is not possible."
msgstr "無法在升級至 %s 時，避免移除 %s。"

#. We can't do anything to resolve the missing requirement, so we fail.
#. Translator: %s = dependency
#: QueueItemRequire.cc:446
#, c-format
msgid "Can't satisfy requirement '%s'"
msgstr "無法滿足 '%s' 的需求"

#. Translator: %s = name of package,patch,...
#: QueueItemUninstall.cc:251
#, c-format
msgid "%s is required by other installed resolvable, so it won't be unlinked."
msgstr "其他安裝的可解析需要 %s，無法取消連結。"

#. Translator: %s = name of package,patch,...
#: QueueItemUninstall.cc:265
msgid "%s is locked, and cannot be uninstalled."
msgstr "%s 被鎖定，無法解除安裝。"

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:58
msgid "unknown"
msgstr "不明的"

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:60
msgid "installed"
msgstr "已安裝"

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:62
msgid "uninstalled"
msgstr "已解除安裝"

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:64
msgid "to be installed"
msgstr "待安裝"

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:66
msgid "to be installed (soft)"
msgstr "待安裝 (軟體)"

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:68
msgid "to be uninstalled"
msgstr "待解除安裝"

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:70
msgid "to be uninstalled due to obsolete"
msgstr "已過期，待解除安裝"

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:72
msgid "to be uninstalled due to unlink"
msgstr "已取消連結，待解除安裝"

#. Translator: %s = name of package,patch,...
#: ResolverContext.cc:247
#, c-format
msgid ""
"Can't install %s since it is already marked as needing to be uninstalled"
msgstr "無法安裝 %s，已經標示為待解除安裝"

#. Translator: %s = name of package,patch,...
#: ResolverContext.cc:260
#, c-format
msgid ""
"Can't install %s, since a resolvable of the same name is already marked as "
"needing to be installed"
msgstr "無法安裝 %s，可解析同名已經標示為待安裝"

#. Translator: %s = name of packages,patch,...
#: ResolverContext.cc:357
#, c-format
msgid ""
"%s is scheduled to be installed, but this is not possible because of "
"dependency problems."
msgstr "無法安裝排定的 %s，發生相依性問題。"

#. Translator: %s = name of packages,patch,...
#: ResolverContext.cc:371
#, c-format
msgid "Marking resolvable %s as uninstallable"
msgstr "將可解析 %s 標示為不可安裝"

#: ResolverContext.cc:703
msgid "Marking this resolution attempt as invalid."
msgstr "將這項嘗試解析標示為無效。"

#: ResolverInfo.cc:112
msgid " Error!"
msgstr "錯誤！"

#: ResolverInfo.cc:113
msgid " Important!"
msgstr "重要！"

#. Translator all.%s = name of packages,patches,....
#: ResolverInfoChildOf.cc:57
#, c-format
msgid "%s part of %s"
msgstr "%s，全部 %s)"

#. Translator: all.%s = name of package, patch,...
#: ResolverInfoConflictsWith.cc:57
msgid "%s conflicts with %s"
msgstr "%s 與 %s 衝突"

#. Translator: all.%s = name of package,patch,....
#: ResolverInfoDependsOn.cc:57
#, c-format
msgid "%s depended on %s"
msgstr "%s 依賴 %s"

#: ResolverInfoMisc.cc:65
msgid ", Action: "
msgstr "，動作："

#: ResolverInfoMisc.cc:68
msgid ", Trigger: "
msgstr "，觸發："

#. Translator: 1.%s = name of package,patch,...; 2.%s = dependency
#: ResolverInfoMissingReq.cc:57
#, c-format
msgid "%s missing requirement %s"
msgstr "%s 缺少需求 %s"

#. Translator: all.%s = name of package,patch,...
#: ResolverInfoNeededBy.cc:57
#, c-format
msgid "%s needed by %s"
msgstr "%s 是 %s 的必要項目"

#. Translator: all.%s = name of package,patch,....
#: ResolverInfoObsoletes.cc:57
#, c-format
msgid "%s replaced by %s"
msgstr "%s 取代為 %s"

#. Translator: %s = name of an rpm package. A list of diffs follows
#. this message.
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1579
msgid "Changed configuration files for %s:"
msgstr "%s 的已變更組態檔："

#. %s = filenames
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1717
#, c-format
msgid "rpm saved %s as %s but it was impossible to determine the difference"
msgstr "rpm 已將 %s 儲存為 %s，但看不出差異"

#. %s = filenames
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1719
#, c-format
msgid ""
"rpm saved %s as %s.\n"
"Here are the first 25 lines of difference:\n"
msgstr "rpm 已將 %s 儲存為 %s。\n這是前 25 行差異：\n"

#. %s = filenames
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1722
#, c-format
msgid "rpm created %s as %s but it was impossible to determine the difference"
msgstr "rpm 已將 %s 建立為 %s，但看不出差異"

#. %s = filenames
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1724
#, c-format
msgid ""
"rpm created %s as %s.\n"
"Here are the first 25 lines of difference:\n"
msgstr "rpm 已將 %s 建立為 %s。\n這是前 25 行差異：\n"

#. %s = filename of rpm package
#. timestamp
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1729
msgid "%s install failed"
msgstr "%s 安裝失敗"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1730 ../../target/rpm/RpmDb.cc:1831
msgid "rpm output:"
msgstr "rpm 輸出："

#. %s = filename of rpm package
#. timestamp
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1734
msgid "%s installed ok"
msgstr "%s 安裝成功"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1736 ../../target/rpm/RpmDb.cc:1836
msgid "Additional rpm output:"
msgstr "其他 rpm 輸出："

#. %s = name of rpm package
#. timestamp
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1830
msgid "%s remove failed"
msgstr "%s 移除失敗"

#. timestamp
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1834
#, c-format
msgid "%s remove ok"
msgstr "%s 移除成功"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1850
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#. translator: these are different kinds of how an rpm package can be broken
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1853
msgid "Package is not OK for the following reasons:"
msgstr "套件不符，原因如下："

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1859
msgid "Package contains different version than expected"
msgstr "套件版本不符"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1865
msgid "Package file has incorrect MD5 sum"
msgstr "套件檔案的 MD5 總數不符"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1871
msgid "Package is not signed"
msgstr "套件未簽名"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1877
msgid "Package has no MD5 sum"
msgstr "套件缺少 MD5 總數"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1883
msgid "Package has incorrect signature"
msgstr "套件簽名不符"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1889
msgid "Package archive has incorrect MD5 sum"
msgstr "套件歸檔的 MD5 總數不符"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1895
msgid "rpm failed for unkown reason, see log file"
msgstr "rpm 失敗，原因不明，請參閱記錄檔"

#. timestamp
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:2039
msgid "created backup %s"
msgstr "已建立備份 %s"

